MOS Burger到底收咗中共幾錢分化黃圈？

你叫其他黃店點好？

一巴煎落嚟

MOS Burger又唔知袋幾多億人仔啦

佢個和牛包成日買

你露晒底啦5毛，著返好條褲先啦

5毛唔好淨係識負評，咁樣你冇糧出㗎

推

手足唔係condom，黃店要搵食

大公司唔想管理亂姐
反正佢做外賣都搵到錢

Mos自己都應該唔想做堂食，好多間都冇人執枱 慳返個人

MOS Burger係由幾時開始轉型做善堂？

明顯收咗中共錢割你班友韭菜啦
有錢收 又可以分化黃圈，MOS Burger或成最大贏家

MOS BURGER可摸耳講下收咗啲錢點洗好？

隔離po已經有人爆料話係因為員工做唔切病毒測試

請廣傳！Mos Burger正式加入黃圈！

渣狗：屌你老母摩斯

費事煩
肯用安心上路九成係藍
而中武肺又多數都係藍
咁搞法即係引火自焚
等陣有人舐嘢又要關門大吉

安心食品公司 真安心

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

上述資料更新日期：2020/12/5 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有黃店寧拒恢復晚市免客人「安心出行」 亦籲尊重其他餐廳重開：兄弟爬山

唔使set到個道德高地咁高
每間舖嘅情況都唔同
有啲要做埋晚市知圍到本

支持政府都係黃 大家放心下載安心出含

轉咗 link 啲圖死哂了
你要入返我個 list 到 copy 多次
跟住用 firefox 貼返出嚟至唔會亂格式

手足係咪比黑警hack咗ac?

手足係condom?

你條撚人收咗幾錢？

安心食品服務公司
唔用安心出行

手足，我啲格式有冇亂到？

你又晒咗一個ac啦 5毛

黃藍照妖鏡

佢咪醒囉，fast food做咩堂食呀

呢間黃店個死因都唔關資料送唔送中事
係都要衝出嚟柒嘅

1. 無話人知邊啲係淘寶貨
2. 偷偷哋幫藍酒店宣傳
3. 回應內容轉移視線無正面回應淘寶貨一事

如果佢係因為呢幾點而死，
借問聲關人蛋治
到時真係佢死佢事啦
con 咩 dom 啫

你係咪想撐黃店用淘寶，
仲要間黃店淘完知情不報畀人踢爆至扮哂嘢博同情

同埋好心你引戰之前溫下書先
眼帶開我波嗰排佢自己不知幾受歡迎
幾多免費仔狗衝佢個私怨 post 含佢條撚
就係講緊有班人見高拜見低踩
有著數就當人大佬
無著數就當人契弟
咁都 get 唔到好心你收皮唔好丟人現眼

眼帶：因應power_off條M$怨婦覺得落腦場用成千蚊買Key先係用緊正版，家陣教大家三大方法免費拎Windows 10正版

手足

佢醒到收中共錢分化你班黃豬，勁

TLDR

Btw你好柒

安心食品公司唔撐安心出行

我只係可接受喺確保私穩嘅情怳下筆錄
鬥黃就係5毛

點柒法
講唔出同無理據即係老屈
五毛一貫引戰手法

android 我唔清楚

但如果用 ios，用返 google sheet app 照 copy 落 lihkg app 都得，格式唔會亂

又係逼於無奈？

留意返MOS Burger收錢分化，thx

屋企冇鏡？ 你照下咪知咩叫柒囉

照完覺得無乜特別

咁即係點，食唔食得

mos 灣仔店本身已經係黃店

黃店逼於無奈要大家scan安心出行

你開心就好

咁大間公司做到即係證明佢未到蝕錢囉

食啲要scan安心出行嘅黃店，佢地都係逼於無奈

你scan咗未？

我無裝............

呢個 post 究竟想表達啲咩 ?
MOS Burger 唔想迫客留資料 , 減少行政成本 , 未必關政見事

我都覺得係
快餐晚市不嬲唔多客
就算有好多拎返屋企食都得

為左個無咩生意既晚市成日要搵人係門口睇住
唔化算

減少行政成本係藉口，分化黃圈先係重點

真手足

點分化 ?

藍屍會飲水 , 黃屍飲水就死全家 ?

貧窮限制想像

公務員逼於無奈要簽宣誓

佢好成功
佢唔搞呢單嘢我都唔知佢日資

好慘 個個都為世所迫

拉

你柒啲

哦
會員TONY_STARK
熱狗果個

難怪個POST咁難明
BLOCKED

mos正呀佢咩背景先係咪日資

呢個入唔入得List

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

大家咁話

放心 好快執 黃絲好快唔記得

唔夠你兜唔到咁柒

柒到，佢又深潛咗

豪哥熱狗嚟，小心啲

中共已注資，好似係

以後邊個食晚巿就係藍絲

每次食完得自己dum垃圾
香港人俾啲質素

拉隊影藍絲先

仲食晚巿
咁易跪低

補充返，我已經準備好充足食水、食糧、電筒同相機影啲藍絲

其實呢個樓主出晒出名搞事...

新鋪專做外賣店仲平租

邊啲user幫手搞事帶風向，大家有目共睹

Hello 撐MOS Burger嘅你柒咗啦

(罷食) Mos Burger黑心老闆 ,妄顧員工安全,流水革命至今現任員工經歷分享

Cctoy唔係好搶口嘅咩？入嚟講兩句分享下你地柒咗嘅感想

咁藍都可以話係黃店，手足個道德標準低到

核彈嚟 推到上熱門啦

笑撚死 又炒車

你有你做 佢有佢做 點分化？

炒晒車啦手足

審核需時，請耐心等候

外賣is King, 人手少左 cost 少左，燈油火蠟又慳左

追post, 睇pin, thx

55

叫你啲手足搞清件事先衝出嚟啦，柒頭

睇下#94果個回覆係第幾層

我從經營方面回應姐，我又無話幫襯佢

手足今次撐邊面？

MOS 暗藍

五毛PR死全家 Consulum全公司上下仆街冚家剷

我睇撚咗咁耐都唔明Mos Burger點藍法？ 有冇精讀？

佢唔做晚市 所以佢黃，thx

如果我係，咁你都係，因為我都係跟你學嘢

唔係撐你就得啦

你真係狗嚟

連講自己觀點都講唔到，為反而反，柒撚到

係你自己貼圖挑我機在先
仲惡人先告狀
肉酸到

上連登都有（閱讀理解）門檻

連講自己觀點都講唔到，為反而反，柒撚到

你咁講 你入人post貼人link又無問題？你死老母真係唔同啲

佢有少少輕度 唔好怪佢

搞清楚 係條柒頭通街都係處貼先，但你條傻撚就以為有金執咁衝出嚟幫人含 仲好意思話我惡人先告狀，到底你要柒幾多穫先夠？

黃店標準飄忽
食肆又要打鬼影變幻球

分分鐘下年DSE閱讀理解出一題

根據上文描述，以下哪項正確：A. 龍門 和 MOS 是黃店B. 渣哥 和 MOS 是黃店C. 只有 MOS 是黃店D. All of the aboveE. None of the above

連黃絲都未必答得arm

MOS Burger深黃for sure

你啲留言唔引戰唔挑撥同路人我會擺你入 list？你係抵畀人屌㗎喎想解決件事就要為自己過往嘅失言道歉，有誠意嘅話會考慮除名

仲有通街本來貼啲圖係死圖嚟
我見佢死圖提點下咋喎關你撚事咩
當時我都未貼你圖
都唔知係邊個柒

傻仔，呢個post你連撐邊面都唔敢講，柒到你

明顯你柒
得你死圖
冇料學人做架兩，傻仔

不如你自己撳入張圖睇下先

我入嚟都唔係為咗同你呢啲引戰賤種討論
你會唔會誤會咗啲咩
本身都諗住無視你
係你自己戇鳩鳩攞嚟賤

我直接睇到啦，使撚撳入去呀？on9，你真係柒少陣都唔得嘅

你都冇point 可以同我討論啲咩？ 連自己觀點都講唔到，為反而反，柒撚到

你有冇諗過只係一個縮圖 cache 嚟
你轉 browser 上或者其他電話上
或者唔洗煩直接用返條圖 link 上就會知咩事
上年全部 on9 list 嘅圖晨早畀我搬咗去第個 folder
邊個柒咗都唔知

反你隻引戰賤種我唔認為有咩問題
加上本身都諗住無視你
係你自己戇鳩鳩攞嚟賤

連自己觀點都講唔到，為反而反，柒撚到

錄音機上身 ？

都唔知你做乜鳩

快啲正面駁柒我啦

比你老母做帛金

張圖真係死咗
cache 當原圖
認自己柒未

Cap晒圖比你都仲有得up
Btw連自己觀點都講唔到，為反而反，柒撚到

你留返嚟幫自己買棺材好過啦黃豬

叫你撳入張圖/圖 link 又淆
講呢啲

麻煩睇醫生

柒咗又唔認
我搬走張圖嘅日期早過你開 POST 日期
點會唔係 cache
明顯係再之前你睇過同一張圖個 APP 同你 cache 咗張縮圖
用下個腦 plx

佢咁大間公司咁重皮都頂得住其他黃店冇理由唔跟啦下話

六點後無堂食=遵守政府防疫措施
六點後繼續堂食，唔用安心出行，唔登記資料先有資格叫黃店。

Staff card + id都冇喎個po

Check埋比你睇，我睇到張圖，係你自己柒 衝出嚟做架兩，我睇到圖又使唔使再撳入去睇呀柒頭？ 依家一入post就睇到張圖 你就係都要話睇唔到 係得你睇唔到咋，然後又不停咁叫人證明證明，成個弱智仔咁

開追故模式好難？

即係唔跟就仆街
逼人唔賺錢/賺少啲錢？

支持就得
唔駛話佢黃

cache 當原圖
夠膽就 clear cache 再入 APP
淆就淆啦講咁多廢話

我係放圖嗰個我會唔知張圖在唔在生？
弱智仲要死撐嗰個係你

Ok，我證明咗咁多比你睇，咁不如你cap 第19個留言嚟睇下睇唔睇到張圖

無 cache 就睇唔返張圖
咁仲唔叫死圖
真知真係恐怖

#19 張圖條 link 係
https://filedn.eu/l9Hq1YKLkJ4m0VSXcdcfUaJ/LIHKG_on99/92299/92299.1_.png

唉
點解我會咁戇鳩同你癲埋一份
呢啲洗乜我親自逐張 CAP 返出嚟證明
個 cloud drive 係我開嘅
啲圖全部經我手整理
洗同你解釋咁多？

救命 我講咗成日就係話比你知我睇張圖到呀屌，睇下我cap圖啦仆街，真係痴撚線 我真係咁得閒改張圖嚟寸鳩你呀？

救命 同你呢條傻鳩講嘢真係晒氣

你睇到關我撚事咩
講緊個 APP 無留張圖嘅 CACHE 嘅人睇唔到吖嘛
亦即多數無睇過張圖嘅人會睇唔到圖
你到底係咪弱智...
即係咁
我換個講法同你講
如果一路用返同一條唔存在嘅圖 link
就得你同少數有留圖 cache 嘅人睇到張縮圖 cache
其他無 cache 嘅人理論上係睇唔到
亦即印證咗呢張係張死圖囉
咁我叫通街巴更新返條 LINK 令所有人都睇得返張圖又有咩問題呢？錯喺邊、柒喺邊呢？

點解你可以咁無 common sense，又要死雞撐飯蓋成咁，真係鄧你可憐